朱凱廸獲通知鄉郊代表選舉提名無效

cls

解釋呢？

唉

以後選班長都要政治審查

莫須有

又多樣野support取消關係法

任意dq
trump 出手未？

畀啲耐性好冇

香港真係笑撚死人

焦土派又勝一仗

港共： 唔駛解釋，你咪慢慢洗錢打官司，打得黎又到下一屆

痴撚線

沒有人是孤島 不要問喪鐘為誰而敲 喪鐘是為你我而敲

擺明唔係支持港獨都唔得

WTF

泛民仲樂於玩選舉遊戲

原來唔駛831 依家就已經可以想篩就篩

劉小麗都唔支持架

即係2020唔洗選

明屈你

你唔大大聲反對港獨都無得入閘
痴鳩線港共
幫個選舉主任出位啦

屌，咁即係新界西又冇咁個

意料之中，但真係cls

俾得佢地入，意思同承認你地係建制無分別

咁係咪即係立法會議席都會冇埋

低層職位已經咁大權
選都唔洗選啦

好撚嘢呀政府依家真係

後生果班真係寧願我不理政治，崇日戀日，有錢就拎去日本使

上次仲乜唔dq姚教授

理據呢
唔係話村長唔DQ 得咩

除左香港有大災難
你叫班市民仲可以點撚樣
痴鳩線

政府發言人：個別事件，無雖評論

來上call布宜諾斯艾利斯ge Trump

焦土派出手未？
關愛座hunter呢？
又企係度比廢老野呃like?

點解咁多正評？

支持香港人有權決定自己命運唔等同支持港獨喎

痴線，朱凱迪選村長必敗，何必又DQ

祝全港選舉主任死全家

控告選舉主任啦

都要打，呢次好有機會勝訴

屈你係就係，吹咩

非建制=港獨

一等侵習會完即刻dq

唔好老屈我地
我地有幫手焦土

泛民下屆一個都入唔到閘

希望美帝快啲制裁香港

幾時可以推到重來，而家個社會政制令人好撚不安

好野 要移民了

又dq

入到，係唔比自決派姐，李卓人都冇比人dq啦

心淡到今年用咗五萬幾六萬去日本幾次，買嘢都japan brand/made in japan

2019都無

永續白鴿公文袋

又多樣野回報比美國知

大陸咩 撕奪政治權力終身

咁點解佢仲做緊立法會議員
講唔通喎個劇本

聽日 夠鐘番工啦 香港人，上次dq咪又係無左回事

13：13開始

指定反對派

其實看對保皇黨有冇威脅先dq，朱生好明顯係

選舉主任

過多排咪DQ埋佢個位囉

寫俾民主黨知啦

當然講緊美國嗰個呀

取消關係法都係個別事件

勝訴？上訴，港共政權大把錢同你打
最後仲有人大釋法

今時今日仲有人信任香港個選舉制度果下好野

中立冇意見都唔得。痴9線。
以後換身份證係咪都要大大聲反對港獨?
唔反對就DQ埋你香港人身份

呢d後生唔投一定入到閘

Ching ho ball

到時JR, 港共又咪用納稅人錢打

戇撚鳩

家下係玩都唔比你玩，仲衰過馬交

港共打低新泛民已足夠

焦土👏🏻👏🏻👏🏻焦土👏🏻👏🏻👏🏻

留返李卓人馮檢基呢班老野係到
新人一個都唔比入
到政改廿三條 呢班老野會同你沖？
政府睇撚通你班老泛民啦

投咩撚票呀；學多啲化學仲好

屌你老母
仆街啦

以前講咩都未至於DQ民選議員
跟住開始DQ港獨
然後就係DQ自決
焦土派再下一城

可惜既係香港只有一城

不解釋

等睇選班長考小學甚至請老師都要宣誓反港獨至俾Apply！！！

唔通咩都唔做？
土共最想既就係啲人自我審查
覺得無用唔去反抗

口講焦土
小小事就驚到咁
😂😂

關乜撚嘢事呀又，無論依家定以前，比人DQ，泛民係唔撚會出事架，點解啊，少咁個競爭對手，佢地政治資本咪再大啲囉，最多咪DQ 完躝出黎話深表遺憾，醒下啦香港人

焦土最實際

唔會啦，政府唔會告佢，過哂jr期，要告一早告左，不過2020唔駛選

有機會嬴咪唔dq lo

即係呢家好似係

我選班人俾你啲人選呀

個選舉制度仲要黎做咩？

立法會 區議會直接任命咪得
選乜鬼

屌真係最好DQ埋變無國籍 仲好過做香港人

2020 又多左8萬票出黎比人食

又泛民乜鬼啊
保皇狗大大個係度強姦你都扮睇唔到腦泛民轉移視線啦
抵死架你地

而家立法會得反而村代表唔得
應該遲d有人會司法覆核heidi朱嘅議席

選村長都dq on99

未就係831白皮書當日個計劃囉

幾時到民主黨

諗起販民班撚樣仲話去美國游說

票王都畀人dq

而家簡直係剝奪政治權利終身

反而立法會議員仲有得做，如果個標準係咁緊，咁冇理由仲准佢做落去喎

呢個唔係泛民？

垃圾港共政府

放心 腥港豬仲係覺得自己最高質

2年前dq梁遊嗰陣已經咁講

嘩咁都得就黎變北韓

on9

咁仲搞選舉有咩意思

民主已死

過哂司法覆該期啦

dq個刻立法會已無險可守

過左半年唔可以覆核

唉onl9

我駁緊佢要屌人焦土啊嘛，泛民咪又建制B 隊，呢啲時刻有無出過黎？強姦緊泛民先要走出黎，你唔好忽視泛民既影響力得唔得？

其實選舉有咩意思，只要係反對派就選都唔俾你選

係時候畀選舉主任個名美國國會做野

其實而家已經同伊朗睇齊

冇記錯朱凱迪喺新西攞8萬幾票，唔知選佢個班有冇感受？ 畀人踩到上心口當冇事發生

利申投鄭松泰，唔知下屆仲有冇得玩

預咗

出黎，打錯字。

今年二月之前班仆街以為只係本土派同宣誓有問題先俾人dq

上面啲人扯埋焦土jm9 根本由第一日有dq開始，個選舉game已經唔洗玩

倒插國旗，實比人dq

CLS onlun79
🖕

家下邊個所謂泛民入到選去即係建制派

呢個係選舉主任依照基本法作嘅法律判斷，本人不會評論

香港人有幾時唔係比人踩上心口 個個咪又係馬照跑舞跳

有得玩都輸硬

當日梁游一事
大家視若無睹

一撚定

等埋中美傾完數就即刻重施dq故技
港共手段啲timing真係
美國想唔搵你開刀都唔得啦

老共都做唔出嘅事，你老母你班狗奴才爭住做先
剝奪政治權利終身喎
選舉主任嘅芳名，流傳千秋萬世

其實而家開始佢鐘意DQ晒全部民主派都得
只不過想俾少少假希望你先俾d最垃圾既泛民入閘
基本上而家香港既政治權利已經同獨裁政權睇齊

所以仲想扮改立場入去個d真係仆街黎

90日炸，一過年就收你皮

預咗，而家政府做野唔駛解䆁

靜雞雞用831個制度
唔該美國儘早取消關係法

報應嚟

下年應該冇㗎啦
補選之前大公報同文匯報已經話要用結束一黨專政去DQ佢

去美國大使交信即刻有番資格

搵人同美國政府講thx

鄭松泰係咪入緊紙加入民建聯

下一屆楊on q都唔洗玩， 原因喺2016年選舉論壇無出現反對梁天琦支持港獨，冇反對港獨即係等於支持港獨，DQ

即刻通知美國

票王
政府都驚驚地

選舉主任會唔會太大權？

朱閪都dq埋
睇吓仲點有險可守

係根本無可能鬥得贏
去到今時今日我覺得港共已經係一個獨裁政權

朱仔識玩，用村長試水溫，反而都唔會win

外國政府不得干預中國內政。

由回歸果刻已經係架啦

理咁多做乜，諗吓下次旅行去邊仲好

之前有人做過失敗左

以後回覆只可以答我係中國人我愛中國
如果唔係都唔洗旨意提到名

結束一黨專政>反對共產黨管治中國>不承認中國主權>香港獨立>DQ

當然care, 唔DQ點焦

日本

咁又點 反正聽日香港人咪又照常返工生活
所以話有香港今時今日係香港人自己攞黎 係抵撚恐4

香港關係法真係凍過南極

又話唔係本土唔DQ
連登仔又撞車了

災難之後係咪要返工?

今日係香港政治最黑暗既一日

831白皮書已經貫徹執行

香港關係法係美國內政
取消左咪啱你/中國政府心水 唔再干預香港內政

其實一直都係 只係之前會派下餅仔比你 塞住你把口
而家係連餅仔都唔派比你

其實無分別啦，做埋呢屆都係唔駛諗，個選舉遊戲都已經完左仲玩乜撚，做埋2020退場啦

回歸至第一單DQ前最多叫半獨裁
DQ後我覺得已經100%符合獨裁政權定義

總辭啦！
叫全香港人投白票！
我支持

香港人自己都覺得無民主自由都無所謂 自己都唔爭取同捍衛自己的自由 咁仲有咩好講

唔好屈

無楊戇鳩邊有人扮反對黨

焦土派 應該好開心先啱 但點解個po咁多負評

共孽，唔需要屈

村長咪由佢選囉，政府覺得佢大威脅？

上面條友講撚到投蟲泰就會冇事
熱狗下年選到冇撚得選呀
所有只要唔公開反獨都會俾人郁
搞撚埋你班熱狗呀

泛民當年割蓆,落得如斯下場
公民黨仲幫殖民政權講好說話
朱凱廸雖則唔係親本土,最少冇得失過本土派

港共政權死全家

唔好傻啦 佢依家出黎話支持港獨 下次一樣順利入閘

俾你d 南亞狗入侵唔方開心

又助攻

食屎狗港共

貫徹反港獨立場呀嘛， 我口講嘅就係法律

以前叫扮下野俾少少反對聲音你入黎
而家大大聲同你班友講我大晒，你無得同我鬥

Cls 港共冇撚嘢呀屌你老母

CIA 國會報告好易寫

民主派總辭啦屌你老母， 唔好唔記得好多國家獨立革命都係由一件小事產生

家陣選舉主任係咪做咩都無成本無後果？？

好嬲dq果6個
正正經經入去任你玩
特別是泛民果班有大把法律界
太天真，當時已dq了梁天琦

好快就會見到垃圾會d議案全票贊成咁通過

777都話無問題，一於取消咗佢

港共：尊重選舉主任決定

要走就快

咩理由dq？
hedi朱引哂條例駁斥佢
個官可以完全無視佢d論點，直接話唔選得就算
屌你老味收幾萬蚊都咁撚hea，擺明車馬撚尻你班反政府人士
不如話只有民建聯 工聯會先可以參選算啦

貿易戰順延後就

個條已經係民主的最後底線
由天琦DQ個日，所有選舉香港人係唔應該參與

泛民係保皇b隊
呢句廢話聽過百幾次啦
借口來姐
正宗保皇狗放係度唔理
口口聲話呢個係保皇b隊所以要屌
矛盾到仆街

港共寧願有殺錯冇放過
好過比你入左之黎出事

點解李卓人話結束一黨專政都無事
朱凱廸乜都冇講就比人DQ

柒婆係真焦土派

唔止選特首 所有政治選舉適用

係
連泛民都冇幫手

要知道依個法例係連公務員同政務官都可以莫須有咁DQ

就好似當年李卓人以為修改議事規則唔影響議員表達意見既權利一樣咁on9

我有感覺下一步就係港獨刑事化
而家港共無野做唔出，拉晒反政府既人入監獄都得，係睇下佢敢唔敢

譯做英文扔去美領度啦

政府識玩就比佢入，反正得幾票投佢
今次dq佢除左做比大陸睇，PR上完全策略錯誤
下次先DQ佢嘛

好明顯啦

佢簽過自決野 好大機會根據呢個就當佢係

侵侵幾時打救香港?

文革式極權時代 你唔係極權一部份 已經=反極權
好快成個立法會都係功能組別 選都唔撚洗選

點會無後果？後果咪升職加薪囉

邊個係人邊個係鬼

而家差在未叫香港人強制離開香港，而家都係勸班後生嘅去大灣區賣豬仔，將來好似早幾年強國咁以清除低端人口來趕人走。
又或者有一個更絕嘅方法，就係連選民都有得dq，支持非建制嘅一群下屆唔投得票。

違反誓言

推
而家是但一個選舉主任就可以剝奪我地嘅選舉權

是撚但啦

乜嘢都話不代表我
到乜嘢都俾人搶走晒
就唔駛代表啦

刷鞋要刷出面ga ma，唔係無人睇到

我對眼就係證據

唔公開反港獨=支持港獨

唔駛解釋

可能2020 DQ晒全部民主派，全立法會100%保皇，美國即時取消關係法
而家港共大晒，做野唔洗講道理

大家聽日記得準時返工

拆露官商鄉黑合作即支持港獨

爭取真普選> 反對831決定> 港獨

反對23條>違反基本法 > 港獨

反對人工島> 違背國家政策> 港獨

打倒共產黨> 不承認國家主權 > 港獨

大叫林鄭食屎 > 不尊重國家領導人 > 港獨

聽到國歌唔起身肅立唱國歌 > 不尊重國家主權 > 港獨

佢講過唔會改立場

取消關係法算啦，而家都同大陸無分別

大家咪再互屌，當日梁游dq得幾十人出來，唔去冇資格屌人

廿三條咪得囉
都係果句一早過到但果陣個政府仲會關心下民意
宜家？啋你都有味

香港人唔識反抗 反抗就淨係遊行唱歌
依家經濟下行 強國唔夠錢同美國打
政府成萬億倒落海 叫人返大灣區 唔搞科技創作 所有野DQ
根本就係想攪炒 要香港永遠做香港市atm

不如政府立即DQ佢議員位啦

其實係咪共慘黨睇邊個唔順眼就可以隨便剝奪政治權利終身，審都唔使審。
咁仲選嚟做咩啫，不如直接點名慳返d選舉費啦

佢無條件玩野

係
同人大投票一權，做樣

都有6千人嘅

昨天不站出來，今天站不出來

仲記唔記得陳浩天香港獨立集會 下一次己經犯法，開槍鎮壓

選舉只你表面功夫，唔做唔得。
不過遲下慳返。

返去以前港督委任咪算

泛民真係考慮總辭，冇意義

香港只係一個豬既城市，冇資格享有民主

我一早已主張人大接管立法會

因為人大代表係唔洗出糧
慳番啲錢好過比班垃圾

依家咁樣dq法當美國lulu咩
根本美國都見到你同中一樣

政府唔使估都知DQ朱凱迪選村代表唔會有太大反響，所以先會DQ。
近日本土派話李卓人之前無盡議員責任，射落海/投比中共都無所謂。
我真心覺得詫異，竟然第一個比人揪出黎講既係泛民，而唔係主宰所有投票結果既建制派。
佢地無鬧錯，佢有好多野做得唔好。
我覺得最大既問題就係本土派比人清算個陣﹝特別係梁游﹞，佢地無好好咁撐佢地啦。
所以依家朱凱迪有難，除左泛民，應該都無乜人﹝特別本土派﹞撐佢地。

當然要強制大家要團結係好荒謬，
但係依家各自為政更加荒謬。
大家都好似唔關我事既態度，
由民主派開始分裂，一定無贏既本錢。
想香港有民主？收皮啦

你估中國唔想？中國不知幾想，最好將特首嘅名貶為市長，仲要只搵北佬擔任。

君主>民主

下一步就係將現任公務員忠誠不足者開除
根本係納粹果套劇本黎

泛民會總辭
我切丁磨粉煲湯派街坊啊

最好啦，焦土嘛

焦土派大勝 巴打我地呢啲凡夫俗子點會明啊

垃圾政府

除左老泛民
其他應該都無得選

焦土又贏，泛民又輸，好野

再下一步就係將香港人強行趕去大灣區，遂家遂戶上門搶人走。

真心cls

逼人支持港獨

先係獨派
然後自決派
唔意外

你岩一半
泛呢係仆街
不過朱凱廸做過咩仆街野先
呢獲我撐佢

23條應該都快啦
佢而家應該都唔驚

有23條後邊個講港獨就坐監，以而家港共有權用盡既性格應該會出現香港首次政治大拘捕

而家就係差條23條先未有得拉人入監獄

港共整返個港獨人士集中營，將不同政見嘅香港人捉曬入去啦，屌你老母臭閪港共

話左架啦 你點答都係取消你架啦

之後取消關係法

第2次共產
香港所有用英國標準起既物業全部分比共產黨高官用

香港改用人民幣，變為普通城市

睇唔到有唔公平嘅地方。正苦會一個個好似人肉錄音機咁行出黎回應

黃子華秋前算帳講過
你提出咩要求根本唔重要 重點係你夠膽提出要求呢個行為 就已經有反黨嘅可能性
又中

其實港共行到這一步，將這件事立即提升到國際層面先有用;香港關係法玩完又行前一步！

咁咪委任北佬做市長囉

唔係驚歐美制裁，一早立左23條

好野

西方國家甚至日本有膽既，就DQ呢班狗官唔比入境，係旅行都唔比

朱係所有本土派入面最無港獨形象 甚至幫過新移民
依家政府擺明係非建制以外都要DQ
點解? 因為立會要送錢俾強國救亡
支那就爆 要拉埋香港陪葬

最後自然流失

係就快。快d取消我個香港同中國籍

泛民尤其公民黨仲以為懶好心去外國同人講話一國兩制冇走樣叫外國信港共。以為咁樣掩飾就係幫香港，根本就好似幫個殺人狂講好說話叫人唔好判佢有罪，諗住用愛與和平去感化，點知殺人狂就係殺人狂，冇人阻到佢就梗係得寸進呎，自己兄弟姊妹都俾佢殺埋。

郭榮鏗你聽住，遲啲去到美國你肯講真話話一國兩制走曬樣先係真係幫香港

對面有權有勢自已乜都無既時候仲玩分烈注定玩撚完
香港惡化到鬧政府幾句就被消失既日子只係時間問題

自決派小麗都入唔到啦
佢當然都走唔甩

777唔敢搞23條啦
永遠人肉錄音要審時度勢

一立即刻被歐美制裁
佢邊有笨柒

一早話咗港獨係偽議題，係班大陸官嘅鋪排

用下腦
洗唔洗野野都講咁白呀

玩埋今屆先。
之後搵返個真正共產黨出身來做先光明正大。

下屆立會都唔洗入

而家中國唔係好強咩

驚咩制裁

工聯會吳抽得

上屆已經係啦

不出20年香港肯定同中共一樣，講兩句反政府說話就被消失
我已經準備好要移民既心理準備

建制泛民仲諗住2020有得選?

即係上次當政府唔好彩，遇正智障上頭令朱西迪奸計得逞，而家大佬英明神武，下次唔洗選啦

agger

我係朱，立即要求教取消香港關係法及凍結選舉主任在美資產

立咗私利角度

做一屆

留個炸彈畀下手

香港關係法

有。最緊要楊on9佢自己個位仲有就得

習近平獲通知G20談判無效

香港衰過澳門

澳門起碼有遮醜布

選立會都慳番

施君龍

英國佬幾時企出黎幫下香港人呀？

大家大睇得起港豬 今日真係取消香港關係法
香港同支那一齊捱關稅 大把人仍然自動減薪開OT為左加人工求供樓 唔會有太多人反抗
美國想幫香港 都要香港人靠郁先得

走到先得ga大佬

下仲想靠英國佬 brexit都搞到一穫粥佢仲會理你？
等侵侵好過啦

自己脫歐都未搞掂啊

不如全面取消香港各級選舉啦

幾時做選民都要問你支持定反對

DQ埋佢個議席啦

即係話香港人冇權決定自己命運囉，做支那香港市嘅奴隸啦

走到邊都一樣，除了當地華人，冇人會投靠我地。

老閪都要保住朱凱廸

仲對英國存有幻想

澳門有每年派錢賠償
香港係攞埋你d錢送俾中共

根本唔好攪假選舉啦，浪費金錢

支那決定架嘛

你盲撚左？大家日日都屌緊保皇狗啦，唔可以順便屌埋泛民？你真係唔知矛盾畸解，打手學歷水平真係低

澳門國庫拎咗上中共

每年派嗰啲係利息

美國佬會企出黎既機會大過英國囉
英國兩年前仲係到話咩一國兩制運作良好

呢家除左建制 同傳統泛民班建制B隊
自決 本土派應該會比人DQ哂

洗唔洗加入左共產黨先可以選？

法夢: 村代表唔係《基本法》第 104 條所列嘅公職喎！

good idea
到時睇你政治取態先決定你有冇資格投票。

快D dq埋佢立法會個位

傳統泛民都快啦
我覺得佢目標係100%保皇先入得閘
政治權利正式北韓化

左膠戰神都冇得玩

宜家例都唔同你玩
話out就out

簡單講冇被統戰既一律

地區直選本身就係港英搞出黎既 係前朝遺物 俾刁大玩到10年 遲早都係取消
唔好話選特首 強國根本唔想香港有任何選舉

戇撚鳩 唔洗任何理由都可以dq

民主黨班垃圾一定唔會 呃呃埋埋堆票然後唔投票扮撚哂野
上次入立會旁聽 睇撚住黃碧雲班友同蔣麗雲攬住傾計 幾撚開心

而家淨係等緊一個人出嚟出聲話 香港選舉已經無用 ，民主派會集體總辭，全香港支持民主嘅人去金鐘集會

咁香港真係有機會獨立

但永遠唔會發生
香港嘅未來就係斷送係聲稱爭取民主嘅人手上

老彭呢句其實講緊泛民同香港人

當一個就快變獨裁政權嘅地方嘅反對黨都唔去反對嘅時候，嗰個地方就真係變成獨裁

唔洗取消，取消太明顯
連傳統泛民都DQ埋既話同無得選差唔多

自決派點都傾唔店 直接DQ
民主黨有得傾咪

又無效
依家係擺到明乜鳩都直接唔比你玩
扮都廢事

無架啦
777準備連任

最好同佢打官司搞爛埋個司法

傳統泛民有作用，好似而家就幫中共做說客話一國兩制殘而不廢

強國國民一向都唔使選舉都天下太平，點解香港仲要搞選舉？

係689出返黎

英國呢啲窮到爆嘅廢閪
一早排緊隊奶中共屎眼
表面成日想扮到自己仲係歐洲一哥
實質廢閪到不得了

兩年後成熟晒 到時唔支持政府施政等於支持港獨

係，強到要問飯冰冰攞錢洗

永遠唔會, 指定反對派黎

搞到咁係你泛民以為可以獨善其身自已o羅黎喎
當日dq天琦參選權廢除梁游議員資格已經係總辭對抗暴政最後機會
係泛民貪個位堅持參選接受個deal,范國威18萬票贏到就話無問題,
搞到香港人覺得dq常態法合理法好似理所當然咁繼續玩呢個假選舉

就黎可以宣佈所有未被DQ過既人都係鬼黎

小圈子選舉

公文黨係指定反對派黎

其實個主係咪大權到可以力阻村民嘅意願？

朱凱迪係最有機會講總辭呢句嘢嘅人

算鳩數啦公民袋
個個有錢有地位拎個專業資格出嚟呃選票
實質自己繼續cap水 香港係點理撚得你

主任

傳統泛民咪係囉
朱迪慢必戈班有出聲

如果中共有一日覺得制裁埋香港都冇所謂果陣，應該係白鴿死期

其實heidi明知會比人dq，所以就出黎選村長，志不在此

下一次
就咖哩飯同毛ee

本土優先都唔得

政府需要一班對投票結果無影響既反對派

根本而家香港唯一重光機會得返美國佬幫手
香港自已無可能鬥得贏港共，而家港共就好似可以自已定遊戲規則令到自已必勝，而你就跟佢規則玩，姐係輸硬
但美國佬要幫你都要睇下幫你有幾多著數佢自已可以得到，唔係話幫就幫

香港而家仲慘過大陸城市

"港人決定自己的命運"有咩問題? 依嫁唔係話自決投票WO。
我係一個連登仔我鍾意死就死我鍾意生就生, 我想今晚跳樓都得添, 你支那管得到咩 , 你個小小選舉主任係唔係FUCK上腦啊? 你係唔係連我大小二便都理埋啊?

依加已經係焦土派所講既共產黨全面推行一國一制成功左9成5啦, 點解仲未見美國取消香港關係法既?? 焦土派又一天真諗法, "希望美國救港" 美國佬最近又同支那停戰90日啦, 人地同支那談判緊, 你香港個D芝麻綠豆, 去叫人地幫你真係笑死人啦 。你與其等美國救, 你不如等支爆啦傻撚。

同埋你地焦土派下下靠人, 你唔好同你講係本土派啦, 影撚衰哂。

佢係試自己兩年後會否被dq
但係heidi可以有乜部署？

長毛比人dq果日毓民 韓連山同其他好多人已經叫總辭
但當時所有呢D人都比販民話收錢

搵定接班人

為一下屆垃圾會DQ佢埔路啫
今次問左一堆問題唔DQ佢，下次垃圾會就好難唔俾佢入閘
所以DQ左佢先，有咩問題慢慢上高院燒錢啦

其實出現焦土派咪變相政府既招係成功
令到一班本土派同後生仔對個政治制度無哂信心 時間耐左一係焦土 一係移民走 反對聲音愈黎愈少 配票仲易左

唔好意思，大陸都要攪壇法庭大龍鳳先得香港仲勁，係由一個小公務員剝奪

佢無政黨
唔知捧個議助出嚟得唔得

土盟

有乜人 真係唔熟

遲早香港變新疆咁出街一堆公安同cam
新界一堆集中營囚禁港獨人士

港共就係逼人歸邊
順我者昌 逆我者亡

痴線，究竟個政府明唔明自己做緊咩？

其實一樣
只不過名唔同

/發言人引述《基本法》第1條指，香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。另《基本法》第12條則列明，香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。《基本法》第159（4）條另規定，《基本法》的任何修改，均不得同中華人民共和國對香港既定的基本方針政策（即香港依據「一國兩制」原則作為中華人民共和國的特別行政區的政策）相抵觸。

發言人指，「自決」或主張香港獨立可以作為選項均不符合香港特別行政區在《基本法》下的憲制及法律地位，亦與國家對香港既定的基本方針政策相抵觸。特區政府認同和支持選舉主任，依法有責任和權力，就候選人提名是否有效作出決定，包括決定當中一名候選人提名無效。有關決定與部分社會人士指稱的政治審查、限制言論自由或剝奪參選權無關。/

人肉錄音機

班友多數做地區同幫村民 睇埋區議會應該多D出黎

以後參選任何公職，記得講 "利申：港獨支持者全家死清光 "

等經濟轉差, 民怨一起, 所有舊帳同你正苦算

唔得㗎
一陣又會話你唔真誠

又贏

係 ，班所謂專業人事先最怕冇咗一國兩制，就算實際冇但得名義上有都要堅持同外面人講話仲有
因為真係冇人信嘅話佢哋係最大影響，佢哋嘅存在價值即刻變零

佢知自已做緊乜
同你講我而家就係大晒玩晒，擺明係獨裁
順我者生逆我者亡

一盤散沙，逐個擊破

【聲明︰回應村代表選舉政府無理DQ】

今天（12月2日週日）黃昏5時57分，我收到鄉郊代表選舉主任的電郵，確認我提名無效之通知。

選舉主任的決定通知書︰

選舉主任的決定通知書附件（決定理由）︰

就此，謹回應如下︰

1. 現任立法會議員「立場一貫」竟成DQ理由

選舉主任袁嘉諾〈決定朱凱廸提名為無效的理由〉第19段表示，自2016年至今，本人立場一貫。同樣的立場，2016年得到立法會選舉主任的確認、就任宣誓得到立法會秘書確認，在人大常任會解釋《基本法》第104條後也沒有受到政府的司法挑戰。同樣的立場，今天卻成了不能參選村代表的理據，顯而易見，當局是在沒有經過任何諮詢和立法程序之下，單方面改變了「政治審查」的內容。法律淪為為打擊政敵服務的工具。

2. 香港人失去保持沉默的自由

在今次的DQ書信答問中，政府的立場是︰「不反對他人主張港獨」成為「不擁護《基本法》」的DQ理據。換句話說，我們不但自己不能主張或支持港獨，更要反對其他人主張或支持港獨，才能免於被剝奪政治權利。

香港人必須關注，北京是否會繼續侵犯我們「保持沉默的自由」——不檢舉他人將成為被追究的藉口。這不但違反憲法與法例，亦絕對是威權的恐嚇。

3. 選舉主任濫權 考慮興訟

我再次重申︰《鄉郊代表選舉條例》、其他法例及《基本法》（包括釋法文件）皆無賦權予選舉主任作任何形式的政治篩選，或以政治原因宣布任何參選人提名無效（詳細理據參見我的第二次回覆）。

在今天收到的〈決定朱凱廸提名為無效的理由〉的文件中，選舉主任完全迴避我的質詢。我將考慮續循司法渠道據理力爭。

4. 對於未能透過參選改善鄉村治理，我對元崗新村村民深感抱歉。在此謹對元崗新村村民及綠色鄉村約章仝人一直以來的支持，衷心致謝，並預祝八年一度太平清醮順利舉行。我將繼續支援幾位綠色鄉村約章成員的村選選戰，並透過立法會推動鄉事體制改革，包括開放鄉事委員會的文件及會議，及將鄉委會主席改由村民一人一票選出。

5. 參與選舉，是期望能在體制裏反映民意。體制內的爭取，當然不是全部，但仍然是民主運動的重要部分；就算我之後再不能進入體制推動香港民主，也希望香港人不要輕言放棄，繼續在不同崗位奮鬥。

朱凱廸
2018年12月2日

係仲衰過大陸
大陸都要經法院
香港一個選舉主任就得

岑敖暉

剩返傳統泛民，擊破埋就全面收皮

新疆人慘啲

一出街個樣就知你係新疆人

香港就你拎身份證法律上就係香港人

其實同北韓同level

其實小麗dq個時heidi比人點埋名，都知dq硬，

香港關係法可以standby了

仲入去選乜鳩 有意思咩

出糧呀

standby 左好耐
打緊質易戰仲比彈藥美國

根本應該全部都退場啦屌販民

飛去美國要求取消香港關係法都要機票錢呀

即係我個仔滿18歲，我話支持佢探索人生，跟住有人就話我支持個仔食大麻，痴撚線

on9 所以一早應該放棄香港 由得佢比支那入侵

仇狗d犬隻煩撚到

個遊戲規則已經好清楚.

所有自決係唔會入到閘. 而如果任何泛民想改到有任何意識有自決既, 一樣會被DQ.

結論即係話, 所有人只要越過泛民既個條線的話, 全部自動DQ. 就算蕉土完, 結果亦只係議會全部變晒保皇, 跟住係再無"跟住".

算把啦, 移民係唯一出路.

袁嘉諾呢隻支共鴨,咁忠黨愛國,一定不屑放任何身家同親人去海外
就算我地集體幫美國開佢file,都唔會有發現係咪

#曲

AO份糧咁高

應該夠返大灣區全家退休

遲d反政府就dq

d dq解釋真係完全係欲加之罪

佢唔係真係覺得係美國受惠香港咁叻叻

香港變成白色恐怖主義城市

泛民早就收編哂啦

由個選舉主任寄第一封信問佢個刻已經預左

立法會鄭松泰下屆會唔會DQ埋

平時啲9唔搭8無人想識嘅on9 喺條街做7事嘅就實有人話識， 啲共狗就好似深潛數十年突然出現無人起到底

美帝要將支那香港政府所有官員在美資產凍結， 取消其本人及家人國藉， 並拒絕所有入境申請

入到閘嘅泛民=中共隻鬼

其實我唔係好明，d 垃圾係咪咁恨上位
美帝未出聲之前就話冇人理你DQ
而家歐美出曬聲話你香港再咁落去就做鳩你
都仲係可以做到我明係DQ 你呀，吹咩？

正
取消香港關係法

會

小麗問都無問

當日唔撐梁游 今日咪到你囉 關焦土撚事
泛民真係on99 到而家都唔肯總辭玩大佢 難得早排美國肯關注

今次到朱西迪被迫害
林病同支共必須死

d山番以為自己入左國際遊戲攞著數但無規劃要遵守

條紅線飄撚到，美帝制裁港共啦

哦，係咩
碰

朱西迪當然唔洗出手郁本土派

泥民主派不嬲搵刀手做野
唔會選的張李楊,姑爺陶,流細娘

但刀手永遠會支持朱西迪
朱西迪又會叫人投李灼賤人

你班飯民黨狗死撚開
飯民一日唔反單程證咩都唔洗講

區政府就二○一九鄉郊一般選舉回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
回應傳媒就二○一九鄉郊一般選舉事宜的查詢，香港特別行政區政府發言人今日（十二月二日）作以下回覆：

《基本法》第二十六條規定，「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權」。特區政府一直尊重及維護香港居民依法享有的權利，包括上述選舉權和被選舉權。與此同時，特區政府有責任執行和維護《基本法》，以及確保所有選舉均在符合《基本法》和相關選舉法律下進行。

香港特別行政區的憲制及法律地位十分清晰。《基本法》第一條指出，香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。《基本法》第十二條則列明，香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。此外，《基本法》第一百五十九（四）條規定，《基本法》的任何修改均不得同中華人民共和國對香港既定的基本方針政策（即香港依據「一國兩制」原則作為中華人民共和國的特別行政區的政策）相抵觸。

「自決」或主張香港獨立可以作為選項均不符合香港特別行政區在《基本法》下的憲制及法律地位，亦與國家對香港既定的基本方針政策相抵觸。

特區政府知悉，二○一九鄉郊一般選舉的選舉主任已就候選人的提名作出決定。特區政府支持選舉主任依法就候選人提名是否有效作出決定。選舉主任根據相關選舉法律有責任和權力作出該些決定。

就一名候選人因不符合《鄉郊代表選舉條例》第24條的規定而被選舉主任決定其提名為無效，特區政府認同及支持選舉主任的決定。

選舉主任的決定旨在令是次鄉郊選舉能在符合《基本法》和其他適用法律下公開、誠實、公平地進行，與部分社會人士指稱的政治審查、限制言論自由或剝奪參選權無關。

完
2018年12月2日（星期日）
香港時間19時25分

癡撚線 點解啲人仲可以事不關己咁
明明已經比個垃圾政府迫到埋牆角

自決都係口號姐，你比幾個入左玩下又冇乜影響力，政府唔係咁都唔知下嘩

屌你老母真係打橫黎行

記得早年有人話2047唔駛擔心，唔好杞人憂天，

點知2020都未到，成個民主選舉制度都已經面目全非

不過只要用中國模式調返轉黎諗，其實先係正常途徑，因為中國根本連選舉都無

香港只會朝住e個方向一步步行，最終無議會無選舉，只有任命官員

而香港人果日係會覺得無所謂，因為中國咁多個城市都係咁

雙梁加梁游出事冇反應, 比我係政府梗係繼續啦

咁以後大家玩keith leung無叫雞囉

泛民，本土，港獨，焦土，自決派啲私怨仲緊要過對建制

就好似當年國共內戰國民黨各派系互相鬥爭一樣，中共就算點差都好佢地到最後都團結一致向外。

香港玩完架啦，一盤散沙

1.之前話港獨唔得，之後又話自決唔得，下次就反政府都唔得
2. 完全無提過乜條條例話村長都要咁

「自決」或主張香港獨立可以作為選項均不符合香港特別行政區在《基本法》下的憲制及法律地位，亦與國家對香港既定的基本方針政策相抵觸。

高度自治 但唔俾你自決
你可以自由戀愛 但唔俾你揀老婆

要求普選都唔符合

689 dq個陣己經話香港同北韓一樣. 呢到無人信. 而家想唔信都唔得.

第2點曬氣啦 你再嘈 正苦上去釋法搞掂

人性好有趣，而中共係製造內鬥方面真係十分有經驗

我敢肯定你所講既每個組織入面，中共都已經有安放好既人

咁又係 同埋heidi 志不在此啦
到時政府話村長比你選，你都輸硬
垃會就唔比你選

個個大學生都走去考Jre
反政府?個個都想做dq主任升官發財啦

咁搞真係要揾個素人選，乜都唔講嘅先得

其實泛民會點樣抗DQ？高叫可恥？

泛民真係做野既就下屆一個都唔好出黎選，
俾晒建制派，
否測全部都係同政府扯貓尾，幫中國做遮醜布

果啲人既作用就係加深各派互相仇恨，但唔包括建制狗賊

所以朱仔今次醒，少少成本就攪到政府出醜露底

CLS

痴撚線
擺明車馬
一次一次挑戰底線
香港人無力感大到已經唔知可以做咩

加入建制，選倒再改投本土

上次鉛水事件
竟然主張仿效先進國家追究涉事公務員會比市民圍攻

就明香港700萬人連狗都不如,全部金錢至上
係果一刻起,全香港人都無資格講民主自由公義

總辭+CALL人圍政總. 泛民號召力絕對做得到. 不過人地建制B隊, 唔會做.

姚松炎選個次我9全已經叫扮民求其搵個素人做robot選，不過你知班所謂大佬尤其大愛支幾撚持老自信架啦！！

都未數香港扮民，鬼多過人呀！！

焦土派求仁得仁

咩鬼, 個D跟本係建制派. 叫佢地泛民真係幫佢地宣傳.

今時今日真係未必

焦土有能用咩. 政府同建制泛民自己做出黎. 佢地先係真。焦土派丫。 死南亞仔。

是但啦 再咁落去取消議會都得
反正都禁住搶 咩都佢地話晒事
不過我相信每樣野都係會物極必反

另外 泛民最好繼續唔好表態 置身事外
睇下2020你地會輸成點

果個人只要係入面撥小小火，自然就會將火頭由本來對建制，變左對付同陣營。而建制就只需要一直坐係度漁人得利乜都唔駛做

人始終擺脫唔到私心，而民主制度偏偏好依賴人本身既自律自省，e樣野係華人社會尤其香港利字當頭既地方黎講，真係完全失敗

總辭

靠泛民狗晒鳩氣啦
聽日出嚟喺鏡頭面前哭喪
第日又一天光晒繼續逗份糧收工

仲選乜撚野，不如選舉主任直接任命當選人啦dllm

基本大法104條撚有包村代表咩
村代表外籍鬼佬唔使入籍都可以選

佢地自己個黨都唔圍，唔絕食去感召巿民出黎。 真係學獨派鳩UP等美國咩。

在野黨黎架，係立會有議席架。

係，基本上條紅線一早已經lengthen左(周庭個時)
佢都預左2020之後就無得玩

相信大部份人都係WFC 繼續返工供樓

零發言紀錄的飯民黨狗

其實依家都係所有野都係擋唔到
根本有同無都一樣

毓民踩場: 收到可靠消息 朱凱迪同林鄭好老友 朱唔會被DQ
結果: 朱凱廸獲通知鄉郊代表選舉提名無效
又燈死人

唔會比dq垃會議席，做埋2020好走啦

新界原居民先最親國民黨

人民不會忘記
依家只係等待一個時機
但記住 等待過程係相當痛苦

呢D咪共狗既"港人治港"囉，係你班港豬尤其回西狗信"管治"之嘛，人地本意係搵返你地自己人"治"你地呀仆街！！！

肥彭臨走已經睇穿忠告，只可惜香港大愛支共狗僭共諜,支徒華匯點學聯太后森跛佬黎肥佬黎etc...早搶佔意識形態！！！

總辭啦 飯民已經無任何作用

Sorry囉，我自SARS共狗開始奮權戰後已經只會叫呢班政演做《扮民》鳥！！！！

人地擺明做狗 你撚佢有咩用 佢都係會咬你

係連登班細路先會覺得朱西迪會贏到。

我一路都話佢地dq係唔使講理由

明知會dq，但搞到dq主任咁核突，仲唔係狗咁撚?

Sorry囉，我自SARS共狗開始奪權戰後已經只會叫呢班政演做《扮民》鳥！！！！

9錢試下淨係大字唔好紅色
好燈眼

殘

一完左G20就DQ

下次揾譚凱邦扮佢上

dq主任:譯仔係佢plan b 同路人 dq!

睇住香港一日沉過一日, 完全係比呢班所謂既政府精英所害, 不分黑白,不明是非, 唔撚係香港人黎架

依家有權用盡，唔駛理由，就係咁，要抗爭就唔好加入體制。

只會有更多十一哥出現

我覺得香港人普遍無乜公民意識，對公民社會公民身份權利義務無咩認識，對選舉，代議士是人民代表，普及平等的選舉權，被選舉權，投票權的重要性，就算以上權利被政府強行剝奪都無咩感覺，係咪呢啲讀書時無教過? 定專登唔教都係港共政府的陰謀?

其實佢係大中華膠，上次因為自決hit先做口號姐

選舉主任死全家啦

香港唯一核心價值=錢
其他wfc

Hi 冰島人

呢班仆街完全唔跟規管
屌晒佢地老母

當年真正既新界面目
聯和墟

青山紅樓
已經係香港歷史既一部份

777醒，好多嘢都冷處理，唔似689，香港人話咁易訓到一睡不起。

選乜鬼 o徒氣o徒時間

遊行，示威

飯民resign再去美國告9香港政府

要求凍結政策法

聽日記得起身返工囉

飯民

交俾樓下決定

好想打爆D狗官嘅頭

唔嗌自決又唔會當選

今天我....

認真答 香港本來就落後於其他民主國家
唔好記得香港只係殖民地 唔係台灣 人地79年美麗島事件流血爭取政改 1996年直選總統
香港1991年先第一次地方直選 6年後就已經係97
教科書就算想改都改唔切 莫講話港共政府根本唔會改 新一代自然吸收唔到
1991年 60年代出世既人都已經30 佢地係唔需要參與政治既情況下 享受左香港最好既時代 政治對佢地只有係一班人搵交嗌 你問下你老豆叔伯果代 有幾多人留意過香港地方選舉?
依班人又點會肯出黎爭取民主? 再支持下一代去理解民主背後係點運作?

台灣係民國道統 三民主義係憲法 由國民黨1987年解嚴起計 都要用差不多30年先有一個無政黨而又成功既柯文哲
香港當你由1991年開始計 包埋中共令香港民主倒退 悲觀d睇 依家8,90後依一代 真係可能鬥要長命 先有可能見到香港有真正既民主

問下公民袋

涼瓜傑:

離晒大譜！這是「僭建上再僭建」。人大釋法針對《宣誓及聲明條例》所列特首及主要官員等，不包括村代表在內，《鄉郊代表選舉條例》亦無相關要求，壓根兒和朱凱廸選村代表無關！我必須強調，如果林鄭政府如意算盤是用人大常委會就《基本法》第104條釋法做DQ擋箭牌，恐怕算盤打不響。我警告當局不要再破壞香港選舉，用行政手段作政治審查，否則有違《公民及政治權利國際公約》保障的選舉權與被選權！人大釋法已是僭建，若當局在僭建上再僭建就只是為了服從中共排除政治異己的命令，要國際社會相信香港不是中共的「白手套」也越來越艱難。一旦香港「獨立關稅區」地位不保，林鄭政府該當何罪？！！

差d唔記得黃絲中產狗最支持的公民黨有三大頭目去美國幫中共lobby
仲要咩條件都無同中共開

希望中產狗公開道歉應該唔過份

仲係用緊奴隸心態 求民主，求生存

已經去到解釋都唔撚俾

dllm 泛民做左乜9?

迪仔今次算醒目，特登撚狗焗佢dq，加速取消香港關係法。同泛民白袋人工班垃圾真係差得遠

佢善用緊剩番呢2年既最後任期。

Hong Kong is China

聽日建制即提JR佢立會個位啦仲等2年

........

之前泛民就係諗住DQ完本土
啲本土票都係會含淚返去自己

但個如意算盤兩次都打唔響
而泛民輸左兩次都咁，靠佢就死得啦

同埋中共呢招夠絕，淡化左成個議會代表性
架空埋8.90後投票意欲
但又繼續比老泛民做政治花瓶

講咩無力感
佔旺個期日日係度留守
畀人拉哂個班都都未話有無力感

你哋依啲乜都無做過嘅人有咩資格話自己有無力感呀
你哋根本無出過力

成個港共政府都cls

霸條街半年， 共產黨都唔屌你啦， 你唔係諗住圍下政總佢會理你下麻？ 你俾埋籍口佢一次過換晒保皇代替晒d 泛民呀。

就選班長都要大陸同意

泛民根本係鬼

佢地要jr既話一早jr左啦
政府要做就會出手
唔駛等依家。

到時AV仁班友都死哂lu

痴撚線
朱凱廸講明個人唔支持港獨都可以俾個濕鳩選舉主任話「和平支持港獨」

冇架啦香港
龍門任政府擺

選立法會個時就冇問題
過幾年朱凱廸話立場冇變就被DQ

遲啲隨時非建制就唔俾參選
戇撚鳩鳩

2012年

香港政府真係痴q左線
係咪下年立法會只係得番建制派？

以後講每一句說話前面都要加番句本人不支持港獨

不支持都無用，要屌港獨先可以

做乜撚

要求郁政策法
要求就住中港專業資格互認協議,美國單方面宣佈不再認可任何香港學歷

樓上班on9飯民走狗話無野可以做

今日仲聽毓民講朱凱迪同777好friend會冇事

全世界都會睇到
香港就係支那！

只可以話中共真係好識玩政治
望住當年驅蝗同歸英
好似無乜野咁

慢慢演變到天琦三分天下
見你有威脅就撲殺晒你班人

所以更加唔可以支持建制派唔可以順共產黨意，依加等班廢中廢老認清事實我都覺得遲啦

普選行政長官都無問題啦，無喇！參選權都無埋，俾你一人一票都無用啦

你大大聲反對都話你唔係真誠

好失望 唔敢諗將來仲有咩新聞

首先 港獨立場嘅 DQ
之後 到支持自決嘅 DQ
依加冇講話支持港獨都要DQ

遲撚早成個立法會淨番建制做舉手機器
23條? 大白象? 人工島?
全撚部都會通過呀dllm

我話唔ok就唔ok

佢咪自決

依家都已經舉手機器啦
根本係打壓香港人搞到香港人無民意代表

啲領頭人死得七七八八
真係睇侵侵做化啦

應該好快會一人一票選立法會

遲下趕走哂香港人，由新香港人做代表，在佢眼中，新香港人同香港人沒有兩樣。

非建制咁多律師
點解冇人司法覆核

連選民都要篩選，投開非建制嘅唔畀投。

唔鬼投票
得閒share下取消香港關係法算
個會都代表唔到人民
香港人禁鐘意返工
正常抗爭冇用
令到香港人冇工返先有用

政府玩殘哂成個司法制度，你大可以玩，不過勝出嘅只會係政府。

扮民第一搵食規條：

"千祈唔好激嬲共產黨呀！！！！"

冇工返唔緊要，將佢地標籤為「低端人口」，搵機會趕佢地出去。

好官

你如果明白公務員嗰種工作氣氛
佢地圍內自己人撐自己人，自己人捧自己人，好容易洗埋自己腦

依招唔一定work 你睇下佔中冇工開d人屌到媽媽聲

痴撚線 法治呢屌你老母垃圾港共政府 ？

其實而家中共既做法, 你仲未睇得明咩? 抗爭佢根本唔會理你, 你全香港人出黎反佢都係唔會理你, 香港人根本無任何武器同中共打. 佢驚閪你. 佢而家樣都唔扮, 直接DQ, 唔俾原因. 你咬佢? 多人出黎佢就會屈服? 你睇左咁多年仲會對中共有d 咁既幻想?

佢最終目的就係換晒所有泛民做保皇. d 人叫總辭既其實只會加快呢件事發生.

泛民總辭? 中共望都望你咁做, 佢慳番d 時間一獲轉晒保皇.

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

年年個個大學畢業生爭住做 ao eo

毓民呢招勁

唔dq就係私通中共
dq左就屌你唔拉隊退出議會

一句到尾，做得公墓園，擦鞋呃鐘呃飯食至緊要！！！

區議會選舉準備dq幾百人啦

痴撚線，唔出黎屌港獨就係港獨人士

本身幾有獨立思考都無用
入到去啲老屎忽唔會比你唔出聲，茶餘飯後實逼你表態
本身可能係違心說話，講多兩講都變真心

早幾年沈旭輝都係咁評價唐英年，「深宮昏圍」、「懵仔針」
依家十年都黎緊頭，政府體制入面既人只會越黎越痴線，無可以由內部改變到

慢慢審查幾千人

我估大約50-100人啦

到時真係莫須有
選舉主任仲得閒同你慢慢度個原因？

難得美國睇緊香港 快d推曬重好 你都識講冇武器 難得有野可以比美國做武器重唔快d做？
下次投票我一撚定專登入場投白票
睇衝鋒21都有講啦 雪光阻唔到人達陣
不如快d推佢達陣重好

曾經自稱本土派

惟今之計係依家的自決本土人士唔好作政治上表態，盡量低調，深耕細作做下地區工作先，等待時機

仲要諗下，入面好多人根本就由回歸開始屌社民連三子屌到今時今日

政府甚至唔需要帶頭，只要表達過一次唔反對，啲中層仆街自然有權用盡。

尤其香港公務員同紀律部隊，有個好大既群眾壓力去逼所有人都要官官相護，「撐自己人」

其實15年區選都有幾個傘後人士入到區會，好似徐子見 楊雪瑩，佢地都係政治上低調 深耕社區，我覺得呢條係惟今可行的路

唔抽得條撚樣之前屌法官放生，依家過哂追溯期又話要dq,完全唔知係有JR期限，又屈人港獨，唔同意港獨但唔屌港獨都叫港獨，之前上電台迫主持表態，有病

遲下一樣DQ

支持港獨？ DQ
支持自決？ DQ
參加過雨傘革命？ DQ
反政府？ DQ
唔反對其他人反政府？ DQ

想泛民無得選事前DQ哂咪得， 咁多年六四求其翻舊帳大把位入你啦

宜家共狗係想班泛民撚喺度做背景版話俾全世界知香港未閪化得哂咋， 咪再咁on9 配合啦

同朱迪一樣，見你鋒芒過露，今屆你宣誓無野就有得你，下屆就搵第2個藉口dq你唔比你選

當美帝傻

都話政治上不作任何表態囉

遲下可能連投反對票都DQ

就係想睇下佢點做

之前建制放過風話叫過結束一黨專政都要死
大家等下2020邊個入到閘邊個就係鬼

係就好

快點dq我

咪話聽日即搵個柒頭JR佢個立會位, DQ埋佢之前再追佢人工, 正啊

痴撚線
23條都唔洗立法啦

邊個反共產黨就DQ

獲你老母
開香檳慶祝未

DQ係從政23條黎, 其實殺曬班大既村民敢出聲咩?
其實真係唔駛要23條, 只係呀爺點都要, 到時你村民講直頭要坐監tim

上面講個d公務員係咩職級嫁
中低級個班我識個d全部都一路做一路屌政府

根本一早就想造佢
果啲所謂既理由根本唔係理由

其實佢地咁做更加顯得政權心虛 千方百計唔比班友入議會 更顯得議會之路係正確

由一開始天琦就知係有勝算先搞你, 當年唔DQ雙梁佢地必有席位

以前咁多屆咁多傻佬報名玩邊有阻到

屌你老母港共

你識啲fg
我識啲做左十年八載無哂鬥心磨爛蓆既老屎忽鬼
係呀，一路屌政府，一路屌拉布囉

有埋23條既分別就係可以捉埋你入去坐監，而家剩係剝奪政治權利終身

講得通
上次比你入閘咪有得你做埋佢 下屆唔比你入咁解
陳國強都仲做緊區議員呀
比人dq左兩次已經

其係佢以前要同你做戲，宜家班仆街覺得戲都唔駛同你做咁解

仲要搵港人港地死屈人港獨

都過哂jr期限，任期都過左大半，等2020佢就無得選，jr都唔駛煩。DQ唔駛上庭，方便到呢

城市論壇咪有講，立法會議員個要求唔比鄉郊代表高?做到議員但唔能夠提名鄉郊代表，邊有咁離譜

係時候通知美國領事館

村民會同你講上次比你入到係你好彩

但係又唔見佢畀政府dq埋

laca

「你今次好彩,下次冇咁好彩」

好似D黑警冇證據落CHARGE咁

香港一早玩完架啦 共狗玩晒

on9，香港法治定人治?問嗰啲問題點樣可以量化得到?邊條法律畀個條友咁大權力，剝奪人權之中嘅參選權?做乜唔問埋支唔支持同性婚姻合法化、畀個有法律身分的名佢哋?

改左啦d 態度. 之前就可能係咁. 而家? 佢擺到明就係慢慢會晒d 泛民走轉晒保皇. 佢家下樣都唔做, 係咪唔啱都DQ. 背景版都唔做啦, 你覺得佢家下做既野, 係仲要背景版咩?

你會唔會諗多左?

根本就係政府玩晒

40-50幾算唔算fg
中下層個班多數都係屌政府
除非你做嘅野加重左佢工作量
唔係好少會屌 講真如果係香港做政府識擦鞋
一早上左位啦 中下層個班多數都係中間偏反共

經歷左呢幾年你仲問呢d天真問題?

村民會話上次個dq主任唔dq你，所以你做到垃圾會，咪放你一馬，唔代表次次都咁好彩
所以你今次無得做

"2016你好彩姐， 2019 2020你無咁好彩"

torreira

exactly

村民只會為正苦抱不平益左你一屆

以後真係得返d偽民主派可以入議會

村民：屌你比你咁好彩做左4年仲想點？

所以咪話總辭唔好再做佈景版囉, 一日仲有呢d人喺入面扮抗爭實配合, 就好似隔離屋家暴打到屌哂老母, 但人地幫你報警嗰陣上到黎就話無事兒, 幫都幫你唔到啦

你又識啲
我又識啲
你又識唔哂
我又識唔哂
有咩好爭？
好啦反共啦好無？反共

抵啦朱西，阻撚住牛屎佬搵食

原因:不能以任何形式宣揚<香港獨立>
咁司法體制獨立呢？
如果唔承認司法體制獨立等於否定基本法喎
用司法體系作宣傳係被禁止？
咁中學生讀咩三權分立 現行政府分咁多部門 有icac黎托 都唔比人講
殺就講得 獨立唔講得？

Ok 唔好離題

一係你就好似老泛民咁
支持150個
支持一國兩制殖民

其他OPTION = DQ

不過咁樣就好被動
中共隨時都可以踢走你

我地讀就三權分立
依家既讀書好似冇再話過係三權分立

去埋日本買樓，
其實咁樣啲政府同啲有錢佬可能仲驚

正式引入忠誠反對派概念

有排，共朝岩岩開始抬頭

所以公司請人一見係支那狗就即刻掉落海

叫港共自己同美國佬解釋

其實講真，你叫依家啲後生仔關心政治
見到咁既亂局，真係未畢業就失去哂希望
有時真係情願啲後生仔做豬
起碼開心啲
尤其是依家，都唔好再呃自己關心政治會有用

上面唔up頭 選舉主任敢DQ任何人？咁好心機同你長篇大論砌理據？份理據角度根本一定係跟上面旨意嚟寫，甚至揸筆嗰個都唔係佢 (連登仔覺得香港末日，西環都會覺得好大件事，成班人開file忙到甩碌周圍打電話用marker寫白板觀察輿論把脈㗎)

佢哋只係一班揸住塊黃布宣旨嘅太監
你咒佢哋做乜？
they are 任何人

癡撚線

佢都叫宣揚
咁結束一黨專政個d rip

其實後生果班，而家有錢都拎晒去旅行

玩得就玩，唔結婚唔生仔

講真港獨唔港獨已經who fucking cares，最緊要都係有冇得去日本

同埋啲大媽大爺會否搞到華人個朵臭過屎坑，搞到旅行都冇得去

幾時朱凱迪變咗做本土派?

擺撚明係上面寫，dq主任簽個名

777:司法仲好獨立

我講可以咁駁啫

共產黨話你最好識做，「有大局意識」，「自覺維護國家安全」

你想唔做？學澳門成立個「維護國家安全委員會」維護你安全喇

同埋負責分散幾百萬香港人嘅詛咒怨念 班官可以學董建華九十歲都唔死

其實唔關事。
你搵個無乜名氣既選，佢咪有得你入閘。
之後你當選左又成左名，你吸啖氣佢都屈你港獨，下屆唔比選。

所以邊有關鍵一席？
根本係廢噏

無錯, 要於美中關係風頭火勢中借力, 威脅港共若再DQ任何人,泛民就總辭再加過美國告你一狀,加速美港關係法收皮, 咁先可能有得玩落去.
如果再唔做野, 入到去立法會既都係俾共狗揀過晒既人, 咁泛民就真係變做建制內的反對派, 連布景板都不如.
之前美國吹風話要審視香港獨立闗稅區地位, 已經嚇到班港共瀨晒尿,氣急敗壞咁撒回23條無約束力議案.
如果唔借力, 淨係靠香港人攪抗爭跟本就無得鬥. 就算黎多次佔領, 班共匪都係WFC.

睇下郭榮慳究竟係同香港人打對台，定係如實報告啦

即係你選擇擺明係受薪既100%聽從既保皇, 而唔係揀扮抗爭既泛民?

呢d 係咩logic?

一黨專政呢啲好雙向好主觀 又無客觀標準
討論無問題喎 除非香港23條過左就話姐

泛民仲發白日夢、例牌「民主最黑暗的一天」
明年今日就真係連「關鍵」兩隻字都可以抹咗佢
史書就會記住「香港」唔係轟轟烈烈咁死
而係死得屈辱又不文一值
我做侵侵都睇唔起你香港人，咁樣爭取自由法
解放你班軟骨頭真的不了
索性送強國永續基本法算

屎

heidi咁都比人dq，港共有乜做唔出

真心香港人唔企出黎只會比人魚肉

有消息指選舉主任將引用人大釋法等『理據』，DQ民主派參選人參加立法會補選資格。特區政府全面配合北京插手政治篩選立法會參選人，粗暴干預香港選舉，極度可恥！ 民主派抗議當局擬 DQ 補選參選人，呼籲市民星期一前『一人一信』抗議DQ，還市民公平選舉！

立即用一分鐘，向律政司司長鄭若驊 (sjo@doj.gov.hk)、選舉管理委員會主席馮驊 (eacenq@reo.gov.hk)、總選舉事務主任黃思文 (ceo@reo.gov.hk) 反映民意，強烈抗議不公平手法DQ參選人，侵犯市民選舉權！

致律政司司長鄭若驊女士, 選舉管理委員會主席馮驊法官及總選舉事務主任黃思文先生:

有消息指選舉主任將引用人大釋法和參選人政見等為『理據』，取消民主派參選人參與3月11日立法會補選的資格。特區政府全面配合北京插手政治篩選立會參選人，粗暴及非法干預香港選舉！

我是香港市民，對此極度惱怒，因為以莫須有罪名篩選參選人，完全違反透明和公平選舉的原則, 憑政見決定參選資格，侵犯公民被選舉權, 選舉主任權力無限大，成政治篩選工具絕不合理。
前任律政司司長提出司法覆核褫奪了幾位議員的資格，造成今次補選，律政司在今次選舉中有根本和嚴重的利益和角色衝突，不應參與選舉主任評估候選人資格的工作，確保選舉公平進行。

基於以上原因，我要求律政司不參與決定今次補選候選人資格的任何事宜，並要求選舉主任不受律政司的角色衝突與政治壓力影響其判斷。馮驊法官作為選舉管理委員會主席，更必須履行其法定責任，確保選舉合法、公平和公正，符合《香港人權法案》，否則是失職，並有辱作為法官的聲譽。

必須重申，參選人的政見絕對不應成為參選資格的篩選工具！

今日唔反抗，聽日冇飯食

推

香港人=港獨

擺明放你朱迪玩到2020就算數
特登dq剩一個
dq哂37小麗個d

議會既功能失去，主因既有政府既操作亦有泛民自己死不悔改既惡性循環。

但繼dq港獨後再dq埋自決理念呢種從源頭去’獨‘既行為可以預見，2020年除左建制派以外能夠成功入閘既只會係一群被既得利益統戰左既《維穩派》（aka 白鴿、公文袋、皆功同熱狗），去繼續偽造一個均勢既政治氛圍。情況就好似大陸幾年前既宗教政策咁。

同時相信維穩派就heidi朱被dq村代表一事應該都不外乎係記者會（擔曝光拎光環）、遊行（入錢！入錢！入錢）同號招市民去英美既國會網頁聯署（呢啲真係屬於香港既內政關人撚事咩⋯⋯你唔去搵人大指控日本又加旅客稅？），而事實係呢啲行為過往都試過，效果有目共睹

所以係現在既無外力所謂既代表又幫唔到手既之際，我地更應該allin建制派煲爆佢地想營造既假象，營造一個只有政府同建制施政既局面。以香港人利益為先既精神到時兩者自然會產生矛盾。同時睇下俾人壓迫到咁班左膠肯醒未 ，搏下香港仲有無一絲希望。

利申：係啊我肯定係鬼係收左共產黨錢啊，但你每月果九萬八其實都係大陸出俾你架 想又用呢個陳年理由批鬥我前請收出示捐左份糧俾國際性NGO既收據以示清白先

到時就無得賴民意，無得賴拉布搞死香港。

其實釋法之後就已經知heidi 2020就要離開垃會。
以土共個搬左既龍門，連行過去同宣完之後講既野都會考慮埋，咁佢地唔dq heidi其實真係扮哂野留番一個係度。 其實一撚早可以dq。

好似玩啤牌咁，贏嗰個就可以攞返香港，規則由佢訂，你點玩都輸，手上嘅籌碼差唔多輸曬，唔反枱，可以做乜？

唔怪得四方西又浦頭 明白哂

"莫須有"係中華民族獨有第一非物質文化，所以我一開始就贊成侵侵點玩支那點cut關係法，因為尊重我地先應該洗撚理由！！

由此亦睇到另一支那佈秀DNA！！屈或者洽自己人港豬包括好多大愛支覺得係天子特權，外人做呢就幾大彈出黎問點解欺凌我！！！

"莫須有"係中華民族獨有第一非物質文化，所以我一開始就贊成侵侵點玩支那點cut關係法，因為尊重我地先應該洗撚理由！！

由此亦睇到另一支那優秀DNA！！屈或者洽自己人港豬包括好多大愛支覺得係天子特權，外人做呢就幾大彈出黎問點解欺凌我！！！

借港獨清異已
返返清朝咁

之後垃會相反對派番1/3唔夠，入到去沖下主席台就比人不信任動議趕走埋

日日屌保皇狗
比我踢爆個時咪講足句囉
大家wo
我一出時事台
就一眼睇晒啦

你噏乜鳩，支那狗唔識中文？

噏乜鳩，支那狗唔識中文？
打錯一個字就開始屈人支那狗
見到駁唔到渣掛
保皇狗打手

打開你profile
屌保皇狗？
睇過？
邊度有啊？
再睇真
原來波台來既
波台專出乜？
咪五毛狗囉

咁你又唔解釋自已講緊啲咩？未見過人咁樣斷句，就算唔係支那狗，我諗你都得中三水平

鍾意睇波講波就波台狗，咁你鍾意你老母係咪又日日屌自已老母？自已拉落啲睇，你一個政治post 都見唔到？屌政府唔使日日係連登開post 架，你估我係你啲打手咩，使唔使我日日錄音比你聽出糧呀，我開得少post 更加證明我唔係保皇狗打手啦，反駁人之前用下個腦

另一邊條傻鳩係歐洲話仲有希望wor.

梁家傑喺歐洲辯護: 一國兩制殘而不廢

咁打錯字又支那狗啊？
雙重標準就食屎啦垃圾
打一堆粗口有撚用咩
打開你profile
一眼睇晒啦
屌保皇狗wo
比我踢爆你地幫保皇狗轉移視線個時先講呢句呃人渣掛

你覆人真係無point 架喎我幾時屌你打錯字，屌你斷句炸，支那狗唔識斷句點解？

咁斷句又係支那狗？
有咩分別？
你駁到我就唔洗玩呢招啦
打開profile乜都睇晒架
屌保皇狗wo
口話人冇point有春用咩

玩完雙重標準
仲有咩招玩啊
波台五毛狗
唔好同我講鐘意睇波唔係五毛呢d
廢話啦
斷句你都可以話人支那狗
屌保皇狗？
睇過？
邊度屌啊

真係好搞笑，唉你諗完個真係point 既point 先出黎吠啦唉，自已睇下有咩post，secrect 黃子華個啲post 你又唔提，咁有咩意思，淨係judge 人鍾意睇波，中文唔識又唔去學

支那講到明自決=港獨
佢唔會俾你任何權利決定自己前途

點解可以將屌泛民同屌保皇擺埋一齊黎講?
無論本土定焦土 係政治光譜上都係接近非建制
甚至歷史上 係由泛民分裂出去
換句話說 本土焦土係影響緊泛民票源而唔係建制派票源
或者 應該講 係泛民係想「要返」本土票

但調轉講 互屌呢個行為上 本土根本無能力影響建制
因為佢地根本就唔會上黎求票
如果你要影響保皇票源就係要做「其他」野
最簡單睇住自己身邊既老人家 減少掌心雷等等
但呢d都同 「屌政黨」呢樣野無關

如果將屌泛民 同屌保皇擺埋一齊講
根本只係捉字蝨 以為屌A就要屌B 唔屌B就係B既人

5毛狗，呢下先至好笑兼露底，共狗咁講邏輯上即係心知亦認同"港獨"係大多數港人意願囉仆街！！！！！

你就真係好笑
個頭因為人地斷句話人支那五毛
比我踢爆原來係專出波台五毛狗
又話鐘意睇波唔代表五毛
見自己雙重標準比我踢爆
就只係識不停打廢話
話咩只係識judge人睇波
自己judge人斷句就得？
又話屌保皇狗
點知打開profile又乜柒都冇
不如練下你邏輯先啦

屌你老味

影響唔到就唔做？
失敗主義咪你呢種囉
其實咪又係借口
等人覺得屌保皇狗都冇用

你使唔使驗眼，我幾時開過五毛/保皇post？咁點引伸我係五毛？你就唔同啦咁鍾意移民，開埋啲分化post，做咩仲係到吠？因為一個有正常學歷水平既人都唔會斷句斷到咁，一係無讀書既打手，一係普通話唔識轉廣東話既支那狗，你自已想認邊個？比你簡，我唔似泛民逼人簡死泛民一派

失咩敗主義?
點解一定要屌保皇先可以屌其他人?

宜家係講緊 屌泛民確確實實影響緊泛民既票
因為兩者既票源相近
你要界建制票
從個人減少身邊既掌心雷 , 再唔係就鄺醫生咁落區做好地區工作
(就算我再唔鐘意民主黨 但民主黨既林卓廷的確有做地區工作)

你呢D ON9開口埋口只係將屌泛民同保皇兩者拉上關係
只係想將兩極化件事 被人地認同你
其實你個腦係咪少左條筋
做野一D都唔靈活 好似以前D錄影帶咁 只識順序存取
無論你屌邊個都一定要屌左保皇先得